它几乎反映了佛教的生命、死亡和重生的循环。 佛教偷猎动物求善业|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 佛教“我觉得我的身体是借来的，这生命是非常短暂的。” Beyoncé宣言:虚无主义和女权主义语录|艾米·齐默尔曼| 2014年12月12日|每日野兽 
 然后，他决定放弃这一切，成为一名和尚。 从时尚玩家到摄影师Monk |Nina Strochlic | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 佛教和印度教文学中有很多关于弟子最终学会以这种方式降服的故事。 印度堕落的“神人”与大教堂的牧师有何不同? Jay Michaelson 2014年11月21日 
 虽然guru的字面意思是“老师”，但在印度教和佛教语境中，它通常有更多的含义。 印度堕落的“神人”与大教堂的牧师有何不同? Jay Michaelson 2014年11月21日 
 庭院里的柱子是佛教的起源; 上面浮雕着长链钟。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 他们认为享乐是一种罪恶，有将人束缚于尘世享乐的倾向，这是一种独特的佛教信条。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 以下对现代佛教信仰的阐述非常值得关注。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 这个例子很好地说明了佛教对逝者纪念的崇敬，我就不多引用了。 古代信仰和现代|托马斯·英曼 
 对于懂行的基督教历史读者来说，这段关于佛教形象游行的注释是令人痛苦的。 古代信仰和现代|托马斯·英曼